笠水界皇者 石房有話今晚吹雞清油塘，留言幫佢打下氣

晨早打完卡閃人，應該好辛苦
一人一句同佢打氣